是日MVP - 譚文豪

一條友頂撚住班狗

你係咪commander呀 係咪呀

揸咪都嗌輸我 你就唔好講啦

防鎖線係唔係呢條呀, 咁我有無超過呀

你咁樣叫對話咩 你返返去學堂再學過好無呀

你行, 我咪行囉.

你望下呢到啦 全部都係記者黎架 冇示威者喇

班狗係咪痴撚線。鬧9譚文豪再推佢!

人地無做啲咩 成班垃圾無喇喇推9人

屈記者衝擊

你叫邊個冷靜d呀 你地痴左線咁推人呀

其實譚文豪問條好正路既問題，唔明點解咁都唔肯答

屌你老母
睇都好撚你嬲

記者+譚文豪+區諾軒 vs. 黑警

btw, 譚文豪真係型爆.....

英雄大文豪

靠你頂住 後面d人先走到

警察做乜鳩，清哂成條彌敦道吖笨

Mvp

班狗係度推班記者

歐諾軒都好勇

鄺神又出黎啦

12:00後的示威者叫記者

係咁推班記者 班狗癲撚左

好型